本人連登印度神童預言印度神童既預言唔會發生

是

預言師

時差姐 同鄉都唔豬持下

你邊度童
明明係觀塘廢佬

不停loop

連登印度神童(30歲)

40歲人仲神童

我今年dse

我預言兩位神童既預言都唔會發生

Gay預言師

慘咼返迎度

未破處仲係童

定延幫我破咗了

本人預言連登印度神童預言印度神童既預言唔會發生係唔會發生

我都幫定廷破咗

連登印度神童(今年dse)

一個預言會發生 一個預言唔會
你點預言哂兩個？

死廢老入去睇後生女
識玩

媽 好亂啊

米癲拉

佢噏過啲咩

你連登印度神犬咋印狗

60歲先係中年, 40歲係神童冇錯播

點解今日冇相

我可以預

我都今年dse
你邊到考觀塘？

你點知的

因為我係預言師

預言你會打斧頭

預言印仔會喺觀塘

已經發生了 就係你出咗呢個po

咁多預言師

同行競爭相當激烈

你準備喺觀塘裸跑

咪撚癲啦我老婆只和我做愛的

佢話可能

幾時同定仔結婚

12月嘅災難就係pornhub事件

就係因為同鄉所以先係競爭對手

燈師